中環Lunch食咩好？

第一日返中環係雲咸街附近
人工唔高想搵D大約$50-60既lunch, 有冇咩餐廳推介？

點解唔同同事食

好撚多woh

帶飯

大家樂

Mcdonald 大家樂 美心 大快活 吉野家 KFC 爭鮮

週經post

和安里

南記

多寶樂

堂食36連野飲

外賣31 連野飲

canteen 佢d 燒味質素好高